
                      Es buena película, pero sin el espíritu de Star Wars y sin una razón de existir ademas de expandir el universo y exprimirlo con tal de conseguir mas dinero por parte de Disney
        
            